Viutv 7月16日(星期一)晚10:30 《入住請敲門2》10

繼續

黎喇屌！

又係日光日白去，MCM又俾人弱化左

戰地

個入口有鋪頭？

嗚啊 好緊張

諗起富士急

好恐怖

見到個後尾枕

做緊生意既醫院點解會咁 ?

準備又頭痛

仲開門咁誇張

啲蜘蛛網好恐怖

更加似醫院

根本就係醫院

係囉做乜成日日頭去

應該唔夠薑夜晚去

唔敢夜晚 出事嫁

outlast啊屌你

日頭去 咩玩法呀

夜晚嚟同玩outlast無分別

廢墟又有店舖 秦國真係好有趣

點解佢咁索氣既

即刻冇咁恐怖

3個Post

後尾枕果度好似真係見到有野…

好似biohazard啲研究所

又係日頭去
lamting都係夜晚啦

嘩屌

呢度夜晚去奶硬野喎

屌啦星

屌

女的媽媽
泰國有人妖冇計啦

公仔

唔知上面大叫救命樓下聽唔聽到呢
定聽到都當係嗰d野唔理

隻公仔

頭先話有後尾枕又真係似

outlast

林婷完全無野咁會 對比佢

diu 隻公仔

我都見到

堅恐怖

點解佢今季渣咗咁多

裹面咁黑，同夜晚冇分別

Only one way out

手術室勁恐怖

Outlast

手術室好恐怖

好似冇乜眼仔

cls

佢地冇師傅係到

啲人真係話走就走
留低咁多嘢

佢呼吸好急

諗起達哥講就變笑片

哇 一入手術室我起哂雞皮呀屌

黑撚到

屌佢成日嘩黎嘩去
好撚驚

個啲樽諗起鹿鼎記

點解間醫院會荒廢左？

dididididi

好壓抑

聽到

我聽到 mcm 講 d d d d d

圍裙變態佬出咗嚟啦

好似玩逃離房間

係囉唔驚人偷野？

Outlast feel

嚇死

勁似打機個啲

瘋狂粗口

邊個影到Jer仔

呢間係咪司徒法正去過張輪椅識郁嗰間？
原來本身下面幾層咁光

有靈體經過！？

佢2個淆哂底

打搞哂

Mcm個真實感係強d

妖比個膠袋嚇死

勁淆

jer仔嚇到瀨屎

好似打緊機咁

面青口唇白

真心jer仔去哂泰國馬來西亞兩邊真係好撚勁

係

好驚有隻喪屍走出嚟

張輪椅呢？

淨話入門口又話重營業既 ?

屌那媽掛嘴邊驅鬼

有床底可以躲藏

jer 仔喘晒氣咁

jer仔嚇撚死

屌俾個膠袋嚇一嚇

嚟料

日頭咁光唔驚啦

超恐怖個氣氛

輪椅啊

GGG

好似打機咁

出事架嘛

Jer仔

日頭去黎把撚

輪椅咁放

佢兩個咁淆底既

同林婷兩個極端

我都係,好似企咗係度

輪椅佬

哇 撞到張輪椅呀頂

Jer仔同阿ben同一命運

今集到MCM淆

又係輪椅

句對唔住 驚到癲

jer仔撞到婆婆

Jer仔好撚驚

9up 個八卦黎嫁

個輪椅又想追住佢哋

Jer仔嚇死

點解樓下會有人

撞到呀婆

都合理既

嘩 仲以為有鬼

嚇撚死

Mcm 喘晒氣好似好驚咁

上次杏林瀨左屎 今次醒日頭去

睇左怪談知道唔好搞輪椅

對鞋

無啦啦影Jer仔嚇撚死人咩

屌佢無啦啦有對腳 嚇左嚇

屌 嚇左嚇

仆街！以為有嘢企左係樓梯

點解唔學下對唔住唔好意思嘅泰文

我都係 嚇撚死

嗰下真係嚇撚死

夜晚去肯定人都癲

隻腳嚇撚死

曱甴行過會有聲架咩？

老鼠好惡架

呢度就算無鬼都驚餐飽
硬係覺得有喪屍異形怪物

依到嚇到彈一彈

又有觸電感

屌，以為有野企，嚇到離撚咗

好多聲

學林婷啦

佢

好緊張

甲由都咁大聲？

加油

俾佢嚇一嚇

好撚恐襲

要爬通風喉避人

真係好似睇緊佢哋玩outlast咁 驚冇啦啦有嘢行出嚟

我見到啦 bird
估到啦

嗰樽野見到都覺得臭

淆到痴撚左線

老虎

有老虎

輪椅

人體器官真係有

老虎 ?

屌你老虎都出埋

老虎都up得出

jer仔把聲

拍到live咁

婷B見門就去開，MCM就

淆底

樽嘢係咩miss咗

嗰幾樽乜嘢嚟

係咪收錢俾人拍野？樓下竟然仲做生意

又話走

手都震埋

jer 仔唔好嚇親

有話走 結果唔肯走

雀仔

佢哋兩個都勁驚 係咁不斷話走喇走喇

MCM變咗林婷(第一季)

老虎都有
Cam man睇黎好淆

話左預告係假

好污糟

最正係佢啲氣聲，增色不少

又精彩嘅預告

最精彩嘅預告嚟喇

佢地玩到唔捨得走

下集黎料

林婷又黎

聽晚

Feel到佢地兩個堅驚

婷b又嚟

林婷著紅衫

林婷專玩電視雪花

真係林婷扮鬼

又係最精彩既預告片

仲要著紅衫
婷b

林婷見到樽嘢會唔會話：「呢樽乜嚟架呢？等我地打開睇吓先～」

聽晚個集好那癲

下集又黎料

終於嚟料

林婷又夜晚去 CLS

着紅色衫咁撚痴線

林婷仲要著紅衫

嚇撚死mcm

終於影到野？

日日都話嚟料

又有預告睇

聽日果集好似有料到

又打大佬

攝影機拍到bird

又來神之預告

又黎料(預告)

好精彩嘅預告

林婷bb又打大佬

睇完預告打咗冷陣

林婷又顛撚左

嘩真係好臭好污糟呀～

婷B係咪癡撚左線丫！？
夜晚入都算，仲要荒山野嶺咁

婷b真係勇過msm

又玩電視
悶唔悶呢招

集集預告都係咁講

mcm反應夠真

下集嚟料

兩個鬥癲

今次有埋奇怪畫面

點樣吊頸幾年後先比人發現到

聽晚又黎料

下集個cam影到啲咩

個預告...啲效果又幾正

聽晚嗰集

又著紅衫

MCM講左幾多次要走, 睇黎真係好撚驚

日日都話聽日黎料

所以話有線拍得驚D就係咁解

下集感覺有料咁

有聲ge 喂

mcm 幾時孖鋪

雖然mcm今次冇上次咁勇 但都覺得佢主持得好睇啲

MCM 渣GA

其實搵唔到條屍又點知佢吊頸

每集嘅預告都一定會出現
真係來了
痴線
打大佬

老老豆豆
今季林婷表現好過MCM
今日得閒睇番s1林婷真係燥燥地
但都係好可愛

佢兩條友今集淆到咁，有冇係其他節目講返發生咩事

我地試食下先。嗯，味道好似瑞典臭魚

個預告cut走中間話係雀嗰句
淨係聽倒聲 同話走
成段嘢唔同晒

林婷食錯咩藥

下集終於黎料

多左喇

果幾年條屍去咗邊
或者自己識郁

搵到咪知囉

今集似堅驚 係咁講對唔住 打搞哂

著紅衫打大佬

哇屌
聽日林婷好堅

今次放埋有野畫面吊癮je

林婷紅衫好正呀

精彩預告

晚晚都話下集黎料

師兄 做多左喇

林婷食咗乜藥

聽日好癲

下下集應該更多料

想聽佢地講返咩感覺

mcm今次真心驚
講嘢口震震又係咁話快啲拍完快啲走
如果係夜晚嘅不敢想像

笑撚死
林婷今季真係大膽到癡線，港女之光

可能黎料左咁多集去到最尾真係黎料

應該瀨哂屎

起左雞皮

我屋企個工人姐姐都見到

今集都好堅

最尾係mcm

viutv應該每集做個後續
講下每個地方多d

原來嗰度有條樓梯上去架

我老母一睇到呢到即刻抖唔到氣

林婷次次都夜晚先去廢墟

又熄電視聽晚

得返兩集

Mcm 玩廢墟今輯真係俾林婷比下去

林婷集集玩夜晚咁濟

依家好似嗰D魔術拆解咁 拆解翻出嚟.

仲要見門就開，見櫃就抽
真係好癲

the making of

今次專心睇到post都無mon

林婷仲要勁淡定喺度介紹樓盤咁

夜晚去應該驚到痴線

變左man vs wild

係唔係林婷有人探晒路先拍，mcm就直接拍
冇理由氣氛差咁遠

me too

最後發現佢係鬼

見到咩

搞到想呢間醫院係林婷去 睇夜探

sure

擺明啦
你見jer仔都驚埋一份，如果有探路應該會叫埋cam man度位點影

有冇人有呢間醫院個名
想了解下背景

其實我覺得就算探過路
個環境自己親身喺現場都係好驚

前面有條樓梯

我都覺得林婷果D係有人行左先輪到佢

有冇留意到jer仔夾林停係唔會出聲，拍mcm先多野講

RPG啲勇者咁 見野就開

佢話間醫院好多黑影

今季mcm驚勁多，應該關事

醫院地下果層多數係太平間
果集果層封左，代表...

成班 crew 一齊就唔驚, 除非玩整估, 一齊扮鬼上身玩佢.

但今集jer仔企位怪怪地，兩三次都企係個位俾鏡頭pan到，搞到嚇一嚇

唔知專登定無意

到底林婷今季收左幾錢先咁大膽

驚先正常，間野個氣氛好恐怖

最緊要係jer仔勁驚搞到佢要照顧埋jer仔

但林婷好似話都唔係全crew入
最多camman同師傅

我直情見到成個畫面都徧黑

Jer仔係咁瘋狂講對唔住、打擾曬、唔好意思

jer仔擺明已經嚇到冇諗咁多求其拍完快啲走

拍完上輯FD左

多人係果度死

擋無意, 但係事後剪接係專登.

mcm同jer仔今集勁淆底

mcm 暖男

你阿媽平時會唔會有咁嘅情況？

我睇電視都好撚驚

mcm ig直播緊

Mcm ig live緊
可以聽下

睇多次重温先，jer仔狂講對唔住個度miss咗

未紅, 很肯定無加價.

我先得林婷係有人行好哂，同佢行過一次
出街果d係第二次
佢行到好似經紀介紹樓盤咁

佢係睇到個啲野 成日同我講

最驚係手術刀針筒都喺度，有渡友黑社會打劫仲驚

但其實睇影片都會見到唔知真定假

司徒法正直頭好驚咁話 : 瀨嘢架嘛添

監製又指兩位主持人都係搵命博，所以今季演出費亦有加碼，至於會否有第三季呢，佢就話：「雖然好多觀眾都歡迎，但做太多會唔會無新鮮感呢？要考慮。」

遇到骨頭都咁淡定

已經反映

不嬲都話醫院險房多死屍

可以玩下碟仙

呢樣真，集集都廢墟探險都開始覺得悶

其實有d人係咁講睇唔到睇唔到 好撚煩，咁撚想睇到去睇d假野啦

我諗起 av 片D分開女優腳張凳

如果有S3,可以去外國啲古堡靈探

叫佢同你講多D, 講得多你就唔會驚.

因為佢會講到度度都有, 度度都有咁就會變咗唔驚, 因為不嬲都有.

其實都唔預他會拍到d 咩勁野，陰陽眼又唔係個個有，都係感受下氣氛，去下d 平時唔會去既地方幾有趣

對

有沒巴打以前睇過?

以前係AXN睇過,好撚正

肯定會

神仙多見如凡人, 拍鬼多見如麻木.

自從大陸自由行冒起

d酒店已經唔猛鬼

你睇成個香港近廿年已經無鬼故

人多到鬼都驚走

直情寫個完正劇本拍鬼片啦.

一真都存在, 而家都有兩隻眼仔係你後邊望住你.

又如何 ?

其實都難搵地方探

大酒店個d又唔會俾佢地拍

jer仔有林婷保護

Mcm 同 jer 仔孖舖

MCM瘋狂篤爆Jer仔柒野

班 crew 都一樣搵命博啫.

講左啲咩

話Jer仔戴左好多辟邪野係身

jer仔

但係林婷成日扮鬼嚇佢喎

Mcm話聽日叫林婷開live 仲要入佢

jer仔好qq
mcm要好好保護佢呀

入林婷

其實唔使成集咁睇
剩係睇預告得

一定有啦，睇返星期二果集，係酒店入面開門，一般人都係推門先，唔得先再拉。但林婷諗都唔洗諗就拉開兩對門。

入佢邊度 ?

睇下邊個入到佢

睇佢兩個屌閪都好睇既

MCM 扮林婷都好攪笑

亂入林婷
靚仔講咸濕嘢有特權

咁咪肯定聽到好大既呼吸聲 ?

有冇得睇返？

三人行 必有我師

睇埋聽晚就冇林婷睇

有無得係醫院張 av 凳度 拍/入 佢 ?

btw佢話有人SD番D碎屍相比佢睇

依家紅咗肯定好多機會見到佢, 唉唔撚驚.

到依家我地都冇搵到啲圖 想睇下有幾核突

婷B

林婷
而家搭地鐵成日見到佢個廣告

有Ching 話睇mcm share 出黎ge link 仲睇到

岩岩miss左冇睇
宜家上viu web有冇得睇返?

邊個廣告 ?

係邊度搵到佢share既link

Mcm話無，又ching話仲有

可能有陰陽眼D人先睇到

搵人加番D眼仔落去啦

我覺得mcm係唔想jer仔出事先話走

MCM頭先live話有個人dm佢
係佢嗰陣見到d碎屍相黎
佢話唔知呢個人喺邊到搵到
同埋驚放出黎會俾人bam

節目定IG?

好有愛 同埋Jer仔先易俾野搞
Live話Jer仔有晚太驚要MCM過去同佢孖舖

ig live
扮完話唔好俾林婷睇到

聽講有師傅話Jer 仔前世係日軍
所以佢幫總有一瓣喺左近拍外景時
拍d 同日軍有關嘅地點，就會好容易感應到

mcm幾有心，ig係咁出post宣傳，節目完又會開ig live
相反林婷好似提都唔提自己拍過呢套野

mcm話聽晚搵林婷一齊ig live
亂入林婷
唔知林婷show唔show佢呢

呢個真，林婷ig接近零宣傳

Mcm成個IG頭十個post都係講入住2

最後一集希望show 下

林婷：傳聞4樓果層就最猛，我地上去睇下先。
林婷：傳聞地底果層係最陰，我地落去睇下先。
林婷：聽聞呢間房就係當年事發既地方，我入去睇下先。
林婷：師父話呢個位最猛，我地而家去睇下。
林婷：呢度都幾恐佈，我地入去囉。

mcm 同 viu 有後續 ?

林婷無 ?

最似係咁

見到d人話 今季mcm表現淆過林婷
有冇人覺得兩個人地方既level 唔同？
我自己覺得泰國呢個地方恐怖過馬拉好多
所以mcm 今季淆d都合理

可能經理人公司唔比掛

唔比咪即係同 viu 無/未有 後續囉, 專登唔比既話應該似係反咗面.

其實大馬泰國差唔多恐怖ja wor

molamola mo lamting la

淨係喺酒店招靈又唔係醫院招靈
渣ga

泰國比我個感覺恐怖好多
又降頭 又巫術 又養鬼仔 又多人妖（陰陽亂曬？）
馬拉有冇d恐怖野？

利申 未去過馬拉

林婷又上恐怖在線 都有開ig live
唔算冇宣傳掛 但mcm係密啲既

一係就林婷多 job 撈, 唔得閒.

mcm 就好得閒, 去打藍球.

是但一樣, 一係反面, 一係多 job 好忙.

林婷好多 job ?

Mcm好似自己有檔野賣下潮牌？

佢第一輯有無 post ?

無佢重好

Mcm對個節目真係好有心

啱岩先睇返後尾枕哥到好撚清楚

集集預告都打大佬，睇完又會話呢集好悶

一句聲都唔出，之前都唔知佢係jer仔

個啊婆係推住靈界嗰架輪椅定係現實世界嗰架?

fb有講過 有師父朝早行過晒先比林婷行，所以林婷個啲靈探全部都夜晚去

但mcm 話架輪椅係咁震
可能推住但唔夠力

差唔多，馬拉唔會比泰國弱

醫院係咪有集怪談去過果間黎. 最尾輪椅識郁

但日光日白同夜晚感覺上都差好遠

前兩日恐怖在線，去睇重溫，有一幕佢地影到有個頭伸出黎，潘聰打去俾條女個經理人，問林婷知唔知，個女經理人竟然話果幕林婷唔係現場，唔方便交待。。。。

因為只係補拍翻d吉鏡 攝影師自己拍就得
可能已經拍完林婷嗰part上左車等都唔出奇
比我拍完都唔想留喺呢d地方咁耐

【入住請敲門．專訪】林婷表現冷靜嚇親人 其實佢都有嘢驚

jer仔係泰國明明同mcm一樣好驚

但係去到馬來西亞又冇咩特別反應

聽聞多毛會驅鬼，MCM咁多毛，咩鬼都俾佢趕走哂

林婷去個d酒店都無mcm去個d咁up dup 睇落mcm個d酒店恐怖d 林婷講野又無高低音 有時都睇到幾悶

但個經理人咁倒米，吹下水駁林婷上下生果或者支那01都好

「但其實佢試過去到某啲位係會成隻手臂麻痺咗，又試過在曾發生碎屍案的單位聽到高跟鞋聲音，佢都係拍完之後先同我講返。」呢位攝影師，正正就係同莫竣名出生入死的Jer仔。

原來jer仔都有料到
不如叫佢做埋主持啦

？

亞婆老喇

次次你班仆街嚟拍嘢佢都要推一次， 你哋畀佢唞吓得唔得 ？

林婷係吉隆坡市中心個間大屋我今年年頭去過都撞到嘢

jer仔=ben

想講好耐jer仔把聲好好聽

Details

當時有朋友係個度做緊嘢，我地幾個frd一齊入咗去探險。我地想到三樓個陣大屋右邊係鎖死咗。上到天台咗邊間房仲比啲蝙蝠嚇親。

到走個陣我哋由頂樓一齊落樓。點知行到二三樓個陣我突然有嘢kick跌我，而我身後面個位朋友事後同我講，佢望住我企定咗但好似有嘢向後拉我隻腳咁。

去完呢間屋我係酒店夜晚廁所見到嘢，返到香港病咗兩個星期

見到乜嘢 ？

驚， 唔止會病， 重有機會死。

瞓到半夜去厠所見到有個人影，好快消失咗。個人影喺有啲似個阿伯

台女童被狗追 疑受驚嚇猝死

好似 =》 撞到野

呢個世界有乜可能會無鬼丫
就算真係kick親 都吹咗一隻鬼出嚟

「佢成日都話唔驚、無感覺，（佢用粗口嚟定驚。）我內心其實都好多句粗口。」

好想聽林婷瘋狂講粗口

S1好似有

左定右呀

Why not both？

加油bb💪🏻

噔噔噔嗒！婷B獲得墨水盒x3~

巴打做咩唔貼圖

今晚唔知會唔會開live呢

要咩圖

靚的請正皮

01個幾張

林婷BB已經成為連登第一女神喇

今晚是最後一集有林婷了
無論你喜不喜歡她的演出
都希望你欣賞她的態度

至少給她一點掌聲
一名女孩子放下身段拍靈探絕不是容易的事
拍旅遊拍其他易很多對吧

但希望大家喜歡不喜歡都記得她叫林婷

林婷終於完
聽日mcm

關你柒事咩死傻鳩

上討論區唔打得野？
咁威威唔想睇咪ban我囉傻西

笑死

笑死 威到

做喇

最後一集婷b啦

準備開波

個山寨美斯廣告仲做緊架？

又要除褲j林婷BB

因住j錯jer仔

黎料

唔好罵戰了
開波啦林婷最後一戰

又黎樓盤介紹

開波

林婷BB，唔捨得你啊

開波 林婷bb

位已埋

最後一夜

林婷bb

職員打格仔？之前啲酒店都好似冇

同聚暢講 今晚夜

林婷又冷靜

屌你一開始酒店左上角個人影

13樓

真係唔錯

有

又黎改歌

馬尾林婷

咩房你都唔驚啦

今日唔著白色衫 睇唔到胸圍 灰

走廊真係勁長

林婷馬尾幾正

閃靈咁

13華人唔算唔好意頭吧

想後入

都j

樣貌兇惡

間間酒店都咁鬼大

大佬

林婷係咪

可以3P

D門爛咗, 要搵地主執完先好收貨.

死咗都要做跟班

做鬼都要做o靚

D床單

睇下呢度

鬼大佬唔好搞林婷啊

因為曾經有......

打大佬！

開唔到

大佬話今晚呢條女我嘅
林婷molamola

假樻

開唔到？

著呢件衫無乜波路

開唔到嘅床頭櫃

好好笑

假櫃

其實我都係睇女姐

開唔到仲驚

假樻 擺明用嚟裝假鬼

套衫有d7

鬼掹櫃

播緊鬼片 咪又叫聲囉

界波袋都冇野睇

個電視櫃

第一格開到

肥仔又9up

假櫃黎既喂

聖經係假櫃桶
直情鎖住驚你拎開佢

笑得非常嘔心嘅鬼

如果有s3 希望cut走肥仔鳩up

陣間電視變雪花

真係直接話話林婷係鬼

個大佬坐左幾個鐘

正 睇住bb訓教

威嚴大佬唔該唔好蝦林婷

換左房？

突然變雪花

部電視

懷仔都驚

大佬坐咁耐女？

tv

好撚廢呀鳩嗡師傅

鬼咁靚

見到威嚴大佬笑咗

播緊蝙蝠俠咪有嘢飛嚟飛去囉

個大佬坐左成日

已經覺得好悶
冇貨賣啦

又睇樓盤

車個雪花咁渣?

個大佬同跟班係坐足24小時？

見到部電視寫住Instagram

坐咗十鳩幾個鐘

林婷訓覺個樣

介波袋

打大佬

紅衫

膊頭

個大佬幾有規矩

坐係到幾粒鍾
企係到幾粒鍾

件衫

靚到

其實有鬼大佬睇實林婷

真心無波

好靚女

林婷off shoulder

點解著牛仔褲？

條台灣佬係笑點

兩隻鬼係咪gay佬黎
唔上張床

又要打J

婷b個屎忽

著返紅衫

大佬都唔敢郁

大佬：放不動 我不動

見到床邊有個影飛過

一陣真係俾人強姦咗

咩logic

佢家下紅色衫

老強

我都見到, 點解架

好勇！

洗唔洗講泰文

其實有無巴打真係睇到野

著到咁紅

有野黎撚左

大風吹咪頂籠出起D樹葉囉, 會有咩發生 ?

著紅衫靈探
認真痴撚線

屌我都見到！

唔係大馬?

著紅衫猛鬥猛

著紅衫探靈

床邊細路行過果時 張被郁左

林婷着得好靚呀

係咪閃電

MCM生性啦 林婷BB又夜晚去喇

出事架喎

兼成晚

玩命

部電視係攝影師自己轉台唔得？

林婷塊面又紅扑扑

咩聲 有女人哼幾下聲

我以前係屋企都見過有黑影
林婷bb幾時上黎探下
個時仲要7月14

著紅衫遇到著紅衫嘅鬼

其實遇到鬼就走 咁玩靈探係做乜鳩

乜叫聲

配埋音

bgm

有人吳吳吳左3聲?

仆街有人叫ge

屎跡

自帶bgm

有人唱歌既

係林婷叫定乜

屌你林婷入去之前仲笑

林婷今集好性感

狗血

Bgm

係咪林婷黎
似佢把聲

覺得林婷講野好煩 d音調

後期配音咋？

婷B今晚好正

聽到 DLLM

我都見到

利申：無陰陽眼

林婷食錯咩藥

屌你老母嚇撚死 有男人唱歌

頭先個白頭仔？

乜鳩BGM黎架 屌

精黎

屌你！果d叫聲係bgm定點？

係咪有人唱歌?

咁都唔係專登 天然咩屌你

個背景音

D油漆好似有翼嘅魔鬼咁

bgm喳？

配樂

我都見到郁一郁

冇咗一陣之後又聽到呀一聲

我聽到男人聲

屌係咪有個男人大嗌？

念經

原來真係有,以為眼花

一入門口果個係林婷唱歌定...........
有冇人聽到

頭先拍有紅衣女人個位，真係好快咁見到一下咁

Dnlm bgm

屌有男人大嗌？

Jer仔你做乜撚野唱歌

做乜有人唱歌，驅鬼用？

下次直接搵佢拍鬼片啦, 最緊要劇本 + 導演好

又好似現場收音咁既

得幾下哼聲都係配樂？ 唔似係林婷wor

聽到有男人聲

好想同林婷BB做愛呀

等睇cap圖

有把男人聲大叫

咁嘈嘅入去

我都聽到
一係我都有陰陽耳
一係bgm

係, 今次配得比較大聲

聽到 有女人唱歌咁

間屋好癲仲要夜晚

等GIF

男人唱歌係咪回教徒個D prayer
好似一日要五次

利申: 之前去大馬成日聽到

似係林婷把聲

話有紅衣女鬼 就聽到幾下女人嗯嗯聲
仲有男人唱歌係咩黎

係咪現場師傅念經

唱到鬼煉咁聲可以驅鬼?

果啲究竟係咩聲黎架

似屙爛屎

會計妹

聽唔到女人聲

可能係啲附近啲回教廟拜緊神

又話房內電視半夜著左雪花，應該播出嚟啦

其實點解著紅衫會特別邪

男人唱歌聲就應該bg
但入門口果把女人聲 唔左三下

岩岩好似聽到有把男人聲

又會計妹

嚇死 以為邊個男人唱歌

我估應該係跟隊師傅唱

亦都唔似林婷 因為幾低音

播左啦

頭先未播左 正常變雪花變IG logo 又變雪花

回教Solat Isyak啫
夜晚8:40之後就會有
無特定時間，所以有人會早d唸，有人會夜到好似拍片個個時間咁

你望下後面

哼咗三聲……

屌 條垃圾西原來亂入

應該有個師傅跟住去喺後邊念經

有無人見到？

仲要係佢講嘢前 就更加唔係佢

播咗囉

我都聽到

真係見到幾隻眼仔

又如何 ?

唔理, 繼續睇電視先

有播呀

係 垃圾

呢度邊度, 條樓梯好型

成間屋得一隻紅衫女鬼?

gif better

啲肥仔中意9up

林婷bb係好靚
但講野真係有啲悶

好嬲咁望住林婷

成間屋剷晒了

睇黎今集要重睇

紅衫女人 楂住個電筒周圍照

痴線㗎

Kaws

背脊有痣

嬲就算，唔好害林婷

鍊嚟

今集要重播啦

好想一野扯低林婷件衫瘋狂奶佢對細波波

又自殺又姦殺

CAM可以唔駛點影個廢墟
剩影林婷IS OK

賭馬賭到唔識停

咁究竟係自殺定他殺啊

feel到佢遇到紅色油驚左

紅衫女門口跟到上嚟

好不安

仲有養鬼仔

又一大堆爛屎

不安

屌！為左唔連累屋企人
就逐個屋企人殺哂！咩玩法

可能掛住望大佬miss左

睇到好頭暈

仆街，啲油漆噴到咁想點

淋到咁高

close up 林婷正到

war game 漆彈

露膊真係好撚正

痴撚線 出事架麻

紅衫女人 勸 紅衫女人離開

我都見到有個影，移動過兩次

佢真係每次都見到手掌印

次次都有掌印

陰陽眼又睇到死人又睇到鬼

燒死 四肢扭曲

荒宅點會有人清

林婷驚了

廢咗之後->姦殺棄屍
本身大宅->屋主殺晒屋企人後自殺

D 劇本台詞唔掂

又掌印

呢個shot 嚇一嚇

好嬲咁勸佢離開

屌 嚇一嚇 以為林婷係鬼

夜晚離遠見到林婷仲驚

呢間野真係好痴線

啲油漆好不安

屌 影林婷啦

有陰陽眼嘅人睇到靈體係阿婆/女人/細路，但睇唔睇到靈體嘅國籍？

好白滑

屋頂有個人坐咗喺度？

勸佢離開，係咪怕林婷比人女，因為都著紅衫

好靚

屌你林婷仲恐怖

咁多人

有無人睇某啲集數會頭痛好壓迫咁
噚晚今晚都有

恭喜你

睇樓團

驚豬

我都試過

有咩奇怪？

下？

大隻男人

有人鳩叫？

播啲歌聲？

有歌聲

其實係咩聲黎

平時都無 唔知點解今集有

原來唔係bgm？好似巴打講 祈禱聲？

有冇咁多紅衫女人

咩料

屌 replay唔敢睇 有無人睇到有咩奇怪野

有人唱歌？

其實jer仔 part 林婷唔出聲
可能係因為次次都瀨左野 有野搞佢

跪拜

係囉

林婷怯啦

原來係真聲

真係有男人聲

唔敢睇

奇怪畫面係咪林婷BB 都係咁完美

回教徒祈禱?

啲聲勁恐怖

上面有巴打
回教夜晚既宗教儀式

原來咁多人係度拍

乜撚嘢啫

真係好嘈

行近D聲喇

d聲都好恐怖

有咩奇怪 ?

除咗配咗音之外 ?

個畫面洗唔洗咁長

咩奇怪畫面

即係點

有白影

嘩

啲聲出面傳定點？

屌 咁樣咋

大風姐？

我屌

有白影？

肯講做咩未呀

乜聲黎

吹起左啲沙？

呃鐘

有野 飄過

解答咗大家啦

屌你老味。。。吹堆塵又話係鬼

風吹起塵=奇怪畫面

點睇都似風

靈體都要拜鬼 ?

地下d麈？

沙塵飄過咋

有人企出面食煙咋

屌你老母!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!1

講真無咩特別

塵

但係係邊到播 出黎

D字有時真係好煩，
有時d effect又搞到分唔到堅定流

屌，預告最精彩

X2

ISIS

預告～

都係預告最精彩

屌咁就完

咁都得

再po多次

回教Solat Isyak啫
夜晚8:40之後就會有
無特定時間，所以有人會早d唸，有人會夜到好似拍片個個時間咁

一日五節，呢個係最後個節

室內黎架喎

咁沙灘咪好多鬼

影到塵就當有野

唔似

似塵咋喎

On9...塵黎ja wor

夠鐘講句 聽日終於黎料

無林婷喇

沙咋 咁撚樣dum波鐘都得 不如下次成集都播等roll機畫面啦

播成幾分鐘replay

屌 咁就完
林婷bb

啲音樂仲得人驚

我都唔知 但你去過就知

我個後腦麻左一下

下集黎料！！！！
講定先

問題隔離d樹無郁

林婷女鬼嚟喇

睇唔到都唔知真假

煙姐好彩 幾驚人形

精彩預告嚟啦

都幾唔準時喎 拜神都遲到

真神阿拉

地樹葉冇郁過

屌 仲嚇撚到我以為真係見到
林婷好衰架

下集

片尾個林婷真心似上撚左身

林婷話無風WO

唔係塵黎架咩

下集！！！！黎料！！！！！

fb live嗰度？

終於完

死咗過萬人
終極大佬啊

風吹話係鬼

次次都係片尾最恐怖

等睇下集黎料

一個shot等咗三分鐘
驚撚咗三分鐘

咁快大結局

被佢條馬尾嚇親

見到人形

出面燒緊香咋

洗唔洗玩到咁大

側邊d嘢無吹郁

成集最恐怖又係個ending

不過果d牆身既油真係好令人不安
btw D BGM真心驚

認真D音樂如果去過大馬就唔覺恐怖
但團氣

又嚟料

明白

Dlkh 晚晚都係咁

最恐怖係咪個片尾？

下集
MCM玩bio7間屋
打呀婆果間

最後一集

Mcm 都著紅衫

如果係風吹 ,咁點解地下啲樹葉垃圾唔會郁

淨係見到紅箭咀飄過

屌你repeat播林婷大頭都無咁嬲

但其實右邊無影但左面先有

但明明係右向左飄wor

林婷咁就完
btw 都幾正

最後一集應該MCM+林婷

點解冇人話似係後面其他友仔既電筒既光😹

ching有陰陽眼

連預告都流流哋

桂河大橋都猛

Wahyu...Wahyu... Wahyu...Wahyu... Wahyu...Wahyu... Wahyu...Wahyu... Wahyu...Wahyu... Wahyu...Wahyu... Wahyu...Wahyu...

住過東南亞地方住正係呢啲教徒隔離
真係聽到你又煩又不安

下集jer仔驚d，佢前世係日本軍人

Reply咗咁耐淨係俾陣風我睇

有冇人見到，有個黑影跑過

林婷最後一集咁就完咗
聽日到mcm最後 好唔捨得

其實陰陽眼朋友睇野都未必同？
佢頭先話問過幾位 有人睇到有人睇唔到

下集又係Fb live過個到

林婷話冇風喎
同埋其他樹葉冇郁

兩季黎講最猛都係mcm 台灣聽到笑聲果間

我以為最後一集會係呢個一齊
點知係MCM
雖然都開心

屌 眨眼都唔敢 比d咁既野我睇

最恐怖係啲讀經聲

林婷IG 有無live
MCM亂入

D 鬼係咪會好似星仔 + 吳孟達 個套劇咁, 一播歌就自動打武功 ?

agger
將曼谷醫院同聽日嗰集調轉仲好

今集最不安係d血同d經文聲

白影定塵，信不信由你

之前睇過MCM live夜晚行桂河大橋
落左個好黑既位 FB有陰陽眼既人話見到有野

真係心跳住唔眨眼睇，個紅箭嘴郁，笑死

係見到白煙飄過 不過唔恐怖

其實幾好聽有lhomany

平時見唔到嘅會無啦啦見到堆煙飄過？

用火攻

我見到有團白色

一播回教歌就要硊拜 ?

係都幾好玩

mcm又話要入林婷嘅

所以佢話冇風

見到

利申：冇陰陽眼

見到白煙飄過

唔記得 台灣邊度？

Replay 入大廳個下見到個軍綠裝ge人, 第一次播時唔覺

啲牆身 可以係玩art人 特登je

無睇, 咁有無入到 ?

主要係驚嗰兩下(電視同白煙)林婷都見唔倒
冇佢嘅反應睇
所以冇乜feel

真係乜都唔驚了

最想知係陰陽眼係堅定流

追開ge俾佢搞到疑神疑鬼就真

1001